有冇人食蛋都會痾

食拉麵個d 流心蛋會痾
食茶記炒蛋會痾
窩蛋牛肉飯食埋隻蛋會痾
要食到蒸蛋全熟先冇

無

我

only窩蛋牛肉飯會

加咗牛奶